終於等到衛蘭Janice唱 「你有老婆點解要溝我」

Janice

樓主出翻黎要好好做人 坐幾年唔易挨的